[有圖]乜原來真係有人print個大波妹落個蛋糕度嚟奶

不能只有我看到.jpg

仲食得落真係勇士

負評是我俾的
我想嘔

呢個生日樂開心呀

嘩 屌

不過 推

不割

呢啲就有圖

樓主我HI AUNTIE

點食？

排隊啦 未輪到你

想嘔囉, 屌你老母

不推文！

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

真勇武